想識個好cool嘅女仔

短頭髮 戴眼鏡 瘦瘦地
好少見佢開口講嘢
但有次見佢同個friend傾偈嗰陣笑
甜到我不能自拔

究竟可以點識佢

推

冷靜D照下鏡

你：唔好意思你係咪叫xxx?
佢：唔係
你：真係唔係？
佢：唔係
你：真係唔係？
佢：唔係
你：真係唔係？
佢：唔係
你：真係唔係？
佢：唔係
你：真係唔係？
佢：唔係
你：真係唔係？
佢：唔係
你：ok

佢唔係啲咁膚淺嘅人嚟

識到未

未

妳係邊到見到佢

把口一定好臭

係咪冇波既

好cool但同fd有講有笑
咪即係天生西面

同佢同一班tutorial

Ic
我仲以為係我

關口臭咩事

冇留意
但應該係微波

係 但西面都西得好得意

咁應該點識呢類嘅女仔

以我黎講，我係要熟一排先會對人熱情
唔熟就真係黑面對人

我都係 天生極西面 性格慢熱 對住唔熟嘅人唔多出聲 啲人成日以為我好惡 明明喺fd入面勁多野講 又係搞氣氛果個

你好啊 我想停止你

其實我都係呢類人

[quote]你：唔好意思你係咪叫xxx?
佢：唔係
你：真係唔係？
佢：唔係
你：真係唔係？
佢：屌你老母收皮啦死毒撚，照下鏡先同我講野啦

A09